FGO 請#1000巴打開，係街唔方便開

新po留名

屌咁你就咪鬼回啦

1000果個都係收工時間喎

係街用緊公司電話唔方便䦕post sry

回到post開唔到post咁得意

部垃圾手機無Google service

COPY番上次果個

點

士郎開左

痴線 開到呢個post叫人幫你貼都得啦